# XML Parser #

### Назначение ###

Загрузка и парсинг XML-файла, с последующим сохранением в базе данных.
После загрузки данные демонстрируются в нижней части экрана, в форме таблицы.

ps.
Верстка: Mozilla Firefox